## Завдання

Створити [макет](page.png), використовуючи тільки HTML теги та їх атрибути.

Верстка не повинна повністю повторювати зображення, головне - повинні бути правильно відображені основні елементи: заголовки, абзаци, марковані списки, нумеровані списки, зображення, посилання, жирний текст, підкреслений тест, кнопка і т.д.

#### Технічні вимоги до верстки

- Заголовком сторінки має бути фраза "1 ДЗ HTML"
- Сторінка повинна містити [favicon](favicon.png)
- У верстці повинні використовуватися заголовки `h1` и `h2`
- Перше посилання має вести на сторінку "https://en.wikipedia.org/wiki/Game_of_Thrones", друге - "https://uk.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D0%BE%D1%80%D0%BD%D0%BE%D0%B1%D0%B8%D0%BB%D1%8C_(%D0%BC%D1%96%D0%BD%D1%96%D1%81%D0%B5%D1%80%D1%96%D0%B0%D0%BB)"
-Друге посилання має відкриватися в [новому вікні](http://joxi.ru/DmBOednfzBL4B2)
- Перший список має бути нумерованим, а другий - маркованим
- [Зображення](iron_throne.jpg) для картинки є в папці із завданням
- При наведенні курсору на зображення має бути підказка зі словами "Залізний Трон Короля андалів і перших людей"
- У зображення має бути альтернативний текст "Залізний трон"

#### Примітка

- Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.
- Текст із зображення знаходиться у файлі [content.txt](content.txt)
- Домашнє завдання надсилати ментору в архіві zip, якщо на момент його відправлення ще не був пройдений урок з Git.
